聽日621 我請食飯，有無連登仔黎？

聽日7點金鐘麥記呀

汕洗唔洗影大合照先！

等左你好耐啦巴打

push

真定假 不過今次記住唔好影人上嚟

呢啲金鐘仔咁撚瘦我一拳一件

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

真定假？

正

冇睇樓主個名?

諗起616有人捐魚柳bell chan俾物資站

一定係陰謀

今次我請咗啲記者黎影相 唔想上鏡既朋友帶定口罩 頭盔

唔爭氣，笑撚咗

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底

金鐘等

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手
反正一定打唔贏 用和平推進仲有效

推

有冇女女

妹妹

屌 做到野

夜晚？

最好朝早啦

Fake

支持層主

有哂相 你問真定假

一定好多人黎
例如我

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

Gogogo

第二屆連登金鐘m記終於有人搞
好想影大合照

我收6點 聽晚見

冇問題

到時見

我不打了.jpg

木樓主好靚仔，好想幫你含雪條

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之621出左先
香港人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
亦唔會再比政府用最鐘意嘅冷處理
拖到消耗民意
更加唔會比分化撚打散

朝早定夜晚先得架清

最好朝早啦 但係夜晚我都會係到

脆香雞翼

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

See you

有女一定食，無女不了

路過!睇見成堆麻甩佬張相就係第一屆?當時又係而家個樓主請食老麥???

正 又有免費一餐

多謝樓主

Credit:
我請食飯，有無連登仔黎？

樓主咁瀟 實支持

開始唔食飯 留番個肚先

食到幾點先
夠唔夠咁多手足食

笑撚79左，頂你

全巴打無絲打ok

食到幾點都得
食飽出去行個轉等消化

612我同fd有捐
50 個fish fillet

重要著返一模一樣

朝早定夜晚

冇所謂

朝早要人喎師兄

去

叫定個珍寶早餐等我

朝早得就出朝早 唔得就出夜晚

正呀！！

我出！樓主快啲決定朝早定夜晚！

朝早

Cls

個陣個名唔係樓主啵你仿效乍??包場日式放題應該會有7成男3成女出現

朝早有早晨全餐食
夜晚就有脆薯格
金鐘有冇芝士奶蓋飲

朝早我要瘋狂食薯餅
無雞翼

真？

[621]人數與行動的關係

2.0

金鐘見，順手去政總散步

到時幫你問下

點解我要返學

Push

留名食雞翼放題

走數正衰仔

我買左10個7仔三文治計唔計

聽晚收工一定去金鐘食飯
預計道路會有啲阻塞

下午仲有冇

全日呀 巴打

等你

咁未好貴樓主你岀左？！

g持

咩出左

乜玩到咁大呀

岀左好多錢

手足07定19呀問清楚廢事柒

朝早7點開始

0分重作

會窮

回帶撚

多謝樓豬 聽日實會早啲到

真係回帶撚

朝早7點？

有名你叫

到幾點呀手足

笑死

到收舖

係

連登西得唔得

聽朝見

食窮你呀

出嚟啦 麥記閪

聽日見呀手足 食完pepper lunch之後過黎下午茶

係咪脆弱雞翼放題

找數？

真係識玩

！！！！！！

高質😂

聽日見 M記放題

紅巴

左邊 諗親都笑到仆街

今次唔好影相喇
費事比人點相

每次都由頭睇到尾
每次都笑出嚟

lm

等陣食食下有警犬入黎check身份證

熱香餅

pish

真既？

有埋相 你話真定假

明天見

屌 好撚想嚟
但人在異地

我都要返學，但係我都會去

你請我食脆香雞翼我就黎

7點開始到幾點收皮

聽完trumptrump講，香港人應直插真普選

絲打唔好去 然後影個大合照

新會然?

我諗住放學去 你吳？

why not?

呢*
我唔知有冇frd去添

so sad

(利申 人地口中嘅名校 然後一個二個唔係政治冷感就和理非

黎！！

我嗰間好多人去

你就好

麻煩入嚟睇下
[警世] 發覺你班香港人真係唔配民主

M記

包成日

我要食m記

Pish

食完之後散Band翻屋企